---
aid: 9025
zid: 548163
title: "关于女仆购买的相关问题。"
author: 东门吹雨
date: 2014-06-24 23:10:03+07:00
lastmod: 2014-07-01 12:47:00+07:00
---

东门吹雨 于 2014-6-24 23:10:03 发表了：

现在女仆购买到底是个什么流程。一定要女仆们全部完成训练后，元老们才能购买吗（S 级洋马那种先拍买再净化、培训的特例先不讨论）？

再就是关于摇号。记得除过 S 级是拍买，其他的 A、B、C、D、E 全部都要摇号。要是某元老摇号排的太后，最后很可能，要么只能买 C 级或以下的，要不就憋着不买。

问题是，如果元老在本次女仆摇号后，并没有购买女仆（不管他抽中的是多少号），那么，下次女仆到来后，他是不是又得重新摇号（上次摇号作废）？

还是说，他能自动排在前面？如果有 1 个以上的元老在上次一没有购买女仆，他们的购买优先权排在最前边（顺位先按上次所摇号码顺序排），等这几个购买后，才是本次摇号排例的元老？

再：如果有元老在外出公干时，看中某女，像收为女仆（非归化民），需要履行哪些手续？

---

磁爆步兵杨永信 于 2014-6-25 00:56:53 发表了：

这个好像还真没详细设定……

---

liutom2 于 2014-6-25 01:12:35 发表了：

女仆应该是每一批单独摇号，当然买过的就自动失去资格了。

每批女仆被挑选剩下的，应该都被分配到后勤部门了，她们毕竟是受的女仆训练，做服务工作是没问题的。

肯定有倒霉蛋次次都摇不到好号，最后很可能就跑去勾搭个归化民，感情好了，给她办个女仆身份也是很必要的，否则没法进入宿舍区，总不能老去东门市开房。

嗯，我有个计划中的同人，就是说我运气极差，每次都摇不到合适的，最后勾搭了一个登莱来的女难民。

---

飞翔的红烧肉 于 2014-6-25 08:25:17 发表了：

> liutom2 发表于 2014-6-25 01:12
>
> 女仆应该是每一批单独摇号，当然买过的就自动失去资格了。
>
> 每批女仆被挑选剩下的，应该都被分配到后勤部门 ...

靠谱。

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-27 21:41:08 发表了：

东门你抢不到大洋马就这么放弃了？？

让夸克穷多送几批来不就行了

---

hko 于 2014-6-27 22:01:53 发表了：

一需多贪不就完了？整那么复杂。一次掉落 3 个 A，2 个 B，1 个 C。那就 ROLL 点。先 ROLL A，前三分 3 个 A。再 ROLL B，前 2 分俩 B。最后 ROLL C，谁高谁得。

---

南海 于 2014-6-27 22:16:40 发表了：

记得 D 级女仆及以下是不需要摇的，你要就有。

A B C 是摇号。

本次摇号排前放弃后，自动转到后面重新摇号。

比如这次进一百个女仆，参加摇号的有一百五十个号码。你拿到 56 号，轮到后没选中，那么就只能在下一次重新摇号。

而这次一百个女仆在到一百二十号就选完了，那么 121 号开始直接晋级下一次的一号。下一次摇号最前排名其实是三十一号。

---

冬眠的龙凰 于 2014-6-28 23:11:07 发表了：

话说女仆的主要来源和年龄、种族、身世有哪些呢……

另外每个元老只能买一个？

---

liutom2 于 2014-6-29 11:10:38 发表了：

> 冬眠的龙凰 发表于 2014-6-28 23:11
>
> 话说女仆的主要来源和年龄、种族、身世有哪些呢……
>
> 另外每个元老只能买一个？

当前阶段显然只负责提供一个，发动机行动后不知道是否会放开，不过估计不会。

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-29 11:39:36 发表了：

> 南海 发表于 2014-6-27 22:16
>
> 记得 D 级女仆及以下是不需要摇的，你要就有。

话说吴大善人你不是想要几十个儿子打遗产官司的么？

怎么就满足于一个初晴了呢

---

yanyu126 于 2014-6-29 11:45:07 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-29 11:39
>
> 话说吴大善人你不是想要几十个儿子打遗产官司的么？
>
> 怎么就满足于一个初晴了呢

满足于一个初晴和几十个儿子不冲突啊，嘿嘿

---

liutom2 于 2014-6-29 12:19:38 发表了：

> yanyu126 发表于 2014-6-29 11:45
>
> 满足于一个初晴和几十个儿子不冲突啊，嘿嘿

初晴会有意见的

---

南海 于 2014-6-29 15:45:22 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-29 11:39
>
> 话说吴大善人你不是想要几十个儿子打遗产官司的么？
>
> 怎么就满足于一个初晴了呢

一夫一妻记录最多是三十个孩子

---

ppff 于 2014-6-29 16:05:07 发表了：

_本帖最后由 ppff 于 2014-6-29 17:41 编辑_

其实为元老院提供优质女仆应该是杭州站赵公公的重要工作，临高的箩莉控、“秦淮八艳”粉一直要求赵公公大力搜罗扬州瘦马和江南美少女，可惜赵公公只顾充盈自己的后宫而对其他元老的需求漠不关心，已经让临高的某些人很不满了。甚至有精虫上脑不精力过剩的某元老正在自告奋勇申请去杭州协助赵引弓同志重点开展这项工作。

杭州站事件发生后，临高几位网络论坛活动家见机不可失，连忙给赵公公发了几封私信。

有提合理化建议的：“为了杭州站工作顺利开展，减少临高方面不必要的阻力并获得更多人的支持，建议赵引弓同志大力收购符合元老审美观或特殊口味的处女，聘请江南名妓、老鸨名师调教培训，目标是保护中国古典美女和保存中国传统高雅文化，具体标准要求你懂的…… ”。

有威胁利诱的：“老赵啊，这次杭州站事件在元老院听证会上不满和反对你的人很多啊，鉴于目前的形势，要扭转元老院大多数人对你的不满还需要你在某项工作上做出更大的成绩才行。具体点说，大家的看法是在事关元老们的性福生活这一原则问题上，在满足某些元老特殊嗜好这一重要工作上，赵引弓同志对元老院的贡献还远远不够啊。

当然了，哥几个对你的处境表示同情和理解，收购优质女仆也是长期细致的工作，不过老赵你要抓紧了，不然就算你这次过得了关，下次我们也保不住你。另外说一句，哥的要求也不高，陈圆圆和李香君一定要找到，秦淮八艳其他几位你也别私吞了，早就有人把她们预订了，切记！切记！”

---

liutom2 于 2014-6-29 16:44:30 发表了：

> 南海 发表于 2014-6-29 15:45
>
> 一夫一妻记录最多是三十个孩子

那得一窝一窝的生，一般女性一辈子也就生个 10 几胎

---

liutom2 于 2014-6-29 16:45:24 发表了：

> ppff 发表于 2014-6-29 16:05
>
> 其实为元老院提供优质女仆应该是杭州站赵公公的重要工作，临高的箩莉控、“秦淮八艳”粉一直要求赵公公大力 ...

八艳年龄差几十岁呢，不知道怎么订？

---

ppff 于 2014-6-29 16:56:50 发表了：

_本帖最后由 ppff 于 2014-6-29 17:02 编辑_

没关系，只要是秦淮河上有点名气的还没开苞的疑似八艳幼身的，赵公公赎出来改个名，买通老鸨编造一个身世来历说她们是谁那就是谁。

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-29 17:10:28 发表了：

> 南海 发表于 2014-6-29 15:45
>
> 一夫一妻记录最多是三十个孩子

你就打算这么折磨初晴是吧。。。。。。。。

---

liutom2 于 2014-6-29 18:12:50 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-29 17:10
>
> 你就打算这么折磨初晴是吧。。。。。。。。

他就是撒开了搞初晴也没戏，从怀孕到分娩怎么也得一年左右，之后得有恢复期，正常周期大约得一年半到 2 年，如果不大量生双胞胎，初晴撑死了能生十五胎

---

南海 于 2014-6-29 23:01:59 发表了：

> liutom2 发表于 2014-6-29 18:12
>
> 他就是撒开了搞初晴也没戏，从怀孕到分娩怎么也得一年左右，之后得有恢复期，正常周期大约得一年半到 2 年 ...

生的多了后，双胞胎的概率会变大的。

不过我觉得十个差不多了

---

liutom2 于 2014-6-29 23:56:04 发表了：

> 南海 发表于 2014-6-29 23:01
>
> 生的多了后，双胞胎的概率会变大的。

嘿，生十几胎的话，其中多胞胎的可能性最多也就 10%吧，也就是能多 1-2 个的样子

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-1 12:47:48 发表了：

就没人考虑一下女元老的婚姻问题吗··························说好的让夸克穷搞几个黑叔叔呐

---
